好想fast forward幾廿年快d老死離開呢個世界

最好恰埋眼第朝起身世上已過半世紀
而我都變成阿伯
落公園散步過日晨
行到攰搵張長櫈坐低
坐坐下恰着
永遠不再醒來

暫時只係想一個人獨處

夢想